覺唔覺叫中學同學做中同好on9

中乜撚嘢同 中學同學就中學同學啦 讀多兩隻字會死咩？中同...聽到都覺得柒
小學同學又小同 聽完都一頭霧水 你噏乜鳩呀？

中同 re u

咁你想點撚樣阿屌你老母

大同呢

叫我

應該叫學學

覺唔覺你好on9

小同

你on9 d

覺

群益會

幼同

秒經

我同班小同食飯
我同班小童食飯
有人試過同我講
我真係分唔清

冇聽過有人咁講喎 樓主洗唔洗去驗下個腦?

覺
我有幾個中同都成日講中同

不如屌果啲 講返八 返九半
講多個點字 好似會死咁

account讀AC都好on9

成個po好似得你話冇聽過

方大學同學

懶係潮懶係型咁 成班19大學生

中因同呢

有個fd姓方
係我大學同學
我同方大同食飯

樓豬第一次上Lin 登？你仆街喇 知唔知依道好多Mk仔嫁

應該你去驗吓